藍屍奶共foodpanda 外賣狗

大家見到識做啦 奶共呀拿

屌 幫佢架車裝修裝飾啦

罷食得啦

做左D乜嘢

每個人都有言論自由，不應不同政見就裝修/搞人

呢條友喺26界出晒名啦

五分鐘前係鯉魚門道見到架又係個Food panda袋貼住呢幾張 無留意車牌唔知係咪同一部

你唔推跌佢架車有乜用？